一人一件100%無可能發生既事

有拯溺牌但唔識游水

樓主有女？

做警察但係係好人

港女唔是iPad

老豆唔識扑野

Dllm

樓主老母無俾人屌過

胡師傅唔掙扎

失憶

林鄭不是下一任特首

流氓不可怕

你發達

高質

幫人埋單

阿仙奴冠軍

有女朋友

有靚女鍾意我

我係好人

胡力威唔推胸

合埋眼睇到野

林鄭退選

胡力威操腳

力威操腳

你識d野

見到光算唔算

呢個有可能架

鍾意嘅人唔會鍾意我

香港有真普選

聽日遇到我中意既人

正解

㩒一個制唔洗等5億年就有錢收

靚女唔溝我
太忙啦 唔得閒理佢地

靚女屙屎

㩒一個制唔洗等5億年就有一百萬收

女人有睾丸癌

利物浦贏英超冠軍

當一分鐘唔係過緊60秒

凡事都唔會100%無可能發生
所以100%無可能發生100%無可能發生嘅事
咁仲係咪100%

李嘉誠（破產）

可以踢波踢到入歐聯/英超隊

1.我鍾意既人同時鍾意緊我

2.由矮撚變高佬

樓主唔屙屎

自己坐喺度閉氣自殺！

有錢靚女包養我

小學四年班？

港豬覺醒抗爭

希望未死圖

All in 3穿一 可以唔豬

本來想講老母係處女, 但諗起呢個世上有樣野叫人工受孕，過多幾年介可能有複製人

暫時諗到：
有質量嘅野突破光速

準時放工

女朋友愛我

親生老母係處

我減到肥

胡官當選

吳若希唔係雞

我係靚仔

講毒

耶穌舉起自己
耶穌創造一舊自己舉唔起嘅石

男神鐘意我

阿仙奴唔攞第四

耶蘇

其實得
不過件事已經係一般人可以理解嘅範圍之外

做有錢人

同時用口吸氣用鼻呼氣

見到即刻係度試

人體煉成

你豆一定係親生既

你老母做*

你想講乜鳩

結婚個個係最愛

啊爺三歲比日本仔打死

樓豬有丁

完

唔會死

破處

冇番嘅同學舉手

自拍會有邀請碼開連登ac

有無聽過circular breathing?

唔用美極配我

抱起自己

MOS圖書館自修室有靚女

前度返嚟搵我

同佢一齊

屌 我咪靚女囉

我愛嘅人 始終有一日主動搵我

同最愛嘅人結婚